七月新片《耶穌真係落左黎》

故事簡介
21歲天才導演奧山大史首部長片憑童真看人生，即勇奪西班牙聖塞巴斯蒂安電影節最佳新導演！小男孩一家搬到鄉郊生活，沒宗教信仰卻被送入基督教學校讀書，正感徬徨無助之際，迷你版耶穌卻突然顯現眼前！這個小耶穌會打相撲又會變法，對男孩可謂有求必應！但此時男孩的朋友卻遭逢意外，令他對神的信任開始動搖……康城金棕櫚大獎得主是枝裕和盛讚有趣之作，當然不容錯過！

導演
奥山大史

演員
佐藤結良、大熊理樹、查德穆朗

叫你既耶穌黎見我

見到標題真係諗到呢句

譯戲名條友本身係咪都係想影射呢件事?

係，呢套戲之前電影節有上，果時叫小小小耶穌

個名係咪最近先改

七月十八日 Sing Hallelujah

睇預告耶穌變左地藏菩薩咁

直接叫個個啦